\chapter{Livre Arbítrio e Destino}
\label{ch:destino}
\index{Livre Arbítrio}
\index{Destino}
% ==========================================

\introcapitulo{O que é Livre Arbítrio? Como afeta a Espiritualidade? Existe Destino? Existe Carma e Darma?}

\lettrine[nindent=0.35em,lhang=0.40,loversize=0.3]{C}{riar um ambiente de desenvolvimento} 



% ===========================
\section{nome}
% ===========================
% +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\subsection{Outro NOme}
% +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
